點解入咗科大？

因為入唔到中大/港大

點解入咗中大Engine?
因為入唔到中大其他科

但係入到中大engine 入到UST SCI

都

Sorry lor

屌你駁得唔錯
我批准你tran engine

多謝批准😁

老母揀